人造病毒，連手柄都可以傳染

cls

容易玩過plague inc

不嬲門柄都係一個傳染途徑
唔係點解成日叫你洗完手先食嘢？